工程jj入

究竟宜家工程仲有冇生存空間
諗緊讀唔讀好 驚日後冇咩自由時間
求解答

城內既人想出去
城外既人想入黎

講左d 咩，自己諗

大把地方缺人啦 差左你願唔願意由低做起姐

20歲仔 唔知前路如何 覺得時間好少

聽講好飽和喎
定係我收錯風

咪撚讀啊！！！！！！！走啊！！

土木工程 失業中

咩學歷

佢講緊落手做嗰班

定係你唔肯搵咋

0 interview

垃圾cicHD 係咪準備好攝底

畢咗業幾耐先

咩工種
工人行列仲欠人

真係諗好多前途野
香港真係逼死人

20 歲仲好後生
對前途迷茫總會嫁啦

工人行列嘅話 就無意思啦
定係讀翻自己想做嘅野

搵返d 有興趣工種入行 好過做工程狗

年年都一車車人入去讀n賤，唔飽和就奇啦
不過你成績勁，做到top個堆人就唔同講法
要讀到頭髮都甩曬

讀完22 就覺得老
老到覺得追唔到
諗起自己30歲冇2萬以上就覺得好失敗

做半年學徒仔玩下囉

自己興趣係乞米科

乞米 好過做狗

20歲驚閪咩，大把廿幾歲起步讀書啦

邊方面學徒先

認真 工程真係做狗

餓你唔死

入政府啦咁 n展揸hd之類真係最低層

你自己去sub-contractor報價度睇下

諗定得唔得啊
師兄屌咁大力

過來人定咩啊

咁今次真係唔洗做人都得啦

黎緊grad

全部都做狗架啦

9成要翻6日 比人屌就家常便飯

自己諗

應該無事嘅你
加油啊你

有咩淘寶無嘅就去做啦

行入地盤無50都唔好話自己老
Btw, 最緊要對個行頭有興趣

讀工程 出嚟做狗有咩為呢?

人工唔多 工時最多 日日比人問侯 唔係你錯你都比人屌
做到冇時間見家人 人工又唔夠養家

咩學歷 做咩先
好撚頭痛啊

巴打屌政府的ws2 同to啦

hku mech係咪要準備食屎

入咗行，理得你咩U都係做狗

hku入正苦?

完咗2年唔一定上AE
出去搵工人地當你冇經驗

我個名

Ching咩工程先